【1129 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫管局總行政經理（醫療成效及科技管理）庾慧玲

終於破百，777同私人公司老細唔見棺材唔流眼淚

跳你老舞臭閪

ｈｉ

B

大

Hi

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

大！

停課啦

基本料：
※截至尋日午夜12點 有6123宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計6124宗

香港確診個案
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0831 2359 確診個案：3397 → 4822 (+1425)
※0901 0000 to 0930 2359 確診個案：4822 → 5097 (+275)
※1001 0000 to 1031 2359 確診個案：5097 → 5330 (+237)
※1101 0000 to 1128 0000 確診個案：5330 → 6123 (+793)

消息指，政府正研究本星期內暫停中小學面授課堂，最快今日公佈安排。

原文網址：

200！

PK tang已吞pop

lm

記者唔該問初步確診

Lm

ＨＩ ＰＫ Ｔａｎｇ！

樓主你等陣會唔會rap啲確診case？

準備跌入

Hi PK Tang

竹君好

記者記得問高峰

Hello

不明會否過30

Bingo紙

唔好遲到

英國政府向美國莫德納藥廠訂購2百萬劑新冠病毒疫苗，連同輝瑞與德國BioNTech的4千萬劑，英國至今合共向7個機構預留3.6億劑疫苗。

衛生大臣夏國賢說，候選疫苗組合廣泛，一獲得監管機構批准，預計最快春季開始接種。

嘩 pure都中招了

南韓新增450宗新型冠狀病毒確診病例，是時隔4天後回落至低於500宗。

問初步確診同WFH啊

意大利新增26323宗新型肺炎確診個案，再多686名患者不治，兩個數字都較前一日減少。

遲到

WFH牙君都揸唔到fit

又遲到

快啦

英國倫敦有幾百人示威，反對政府因應新型肺炎疫情而實施的封鎖措施，超過150人被捕。

示威者在市中心購物區的牛津街和攝政街遊行，他們都反對戴口罩及反疫苗，部分人手持寫上「停止控制我們」及「不要再封鎖」的標語。

all尿中？

快啲出黎

點L樣呀日日遲

樓豬出嚟啦

數手指神算中

新加坡一名確診感染新型冠狀病毒的孕婦，本月誕下的嬰兒，帶有病毒抗體。為病毒是否可以從母體傳播至嬰兒提供新線索。這名母親3月份時懷孕及確診，病情較輕，留醫兩個半星期出院，醫生當時懷疑這名孕婦會將病毒傳給嬰兒。

南韓咁大都係得500
香港贏曬

日本東京都今日多418人確診感染新型冠狀病毒，是連續5天染疫人數超過400，累計病例增至4.06萬多宗。

早D開完可以早D返去淋花呀

太多case所以遲？

樓主會唔會心情差

兩分半

成日都遲到 一定好大

北韓大幅加強對兩韓軍事分界線和海上分界線等邊境地區的封鎖和控制，嚴防新型冠狀病毒疫情傳入。

樓主遲到

快啲出嚟啦你

Pure Fitness?

君君其實都想WFH

出嚟未

一見即射

美國約翰霍普金斯大學的統計顯示，全球確診感染新型冠狀病毒人數突破6,200萬，超過144萬人死亡。

可能佢地根本唔想停

Pure yoga

前排仲一大埋post話尖房無事

去完廁所未呀

過百會唔會又係講幾分鐘就簡報完

唔通 PK Tang 中咗武肺

又要封

等緊你地啊

450宗同500有撚分別咩，記者快d 讀多d書

伊朗衛生部指，當地新型冠狀病毒疫情正放緩，160個城市中，有89個不再列入高風險地區

伊朗今日新增13400多宗確診，多391名患者不治，全國累計有超過93萬宗確診，7400多人死亡。

舒適堡導師都確診

抄撚咗車 Pure Yoga

太古城定新世紀廣場個間？

唔想聽柒婆講野 快少少

GYMROOM都可以收皮了

軍訓級防疫

班gym撚仲講到gym又消毒又嚴又剩無可能中招

係咪要500個回覆1000個正皮先出黎呀

仲未出

四點七！！！！！

諗起樓主：死啦好多

遲大到

黃家和說，下月原本是餐飲業傳統旺季，如果政府再收緊措施，基本上有如對業界「宣判死刑」，預期餐飲業整體生意額，會錄得5至6成跌幅，涉及超過60億元生意。

出嚟啦喂

5分鐘

最憎女人遲到，反樓主了

係咪係後台暈咗呀

出黎啊

6分鐘啦

出嚟啦仲出po

太多case, 樓主唔出了

一多cases就遲到

係咪多到而家仲未睇晒

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視全家先，祝你地全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

班跳老舞真係害人不淺

d case file 跌左入馬桶，要撈返出嚟

通常遲咁多一定係好大獲

108 大

死喇 好多

可能初步已經破百

大大大

派左紙未?

呢個唔係你，唔好諗住呃我

唔係成5日前嫁啦咩

樓主唔好食下午茶啦，夠鐘啦

仲出post

我估牙竹1分鐘講曬所有case 之後留返記者問

樓豬

樓豬未背哂稿

自貼一張就原諒你

HI PK Tang！

蘋果記者幫手問吓做乜樓主咁遲啦

今日好多 自己上網睇

要時間溫書

研究緊幾多case歸今日，幾多留返遲幾日至報...

Shhh上網

初步幾多

8分鐘

好多紙要印

死啦 好多

佢是咪係入面睇完個數喊緊
未收拾好心情

樓主暈咗今日冇記招 (好似係)

過多半個鐘再返黎問

未計好條數

jam printer

你知就好啦

仲喺入邊數緊有幾多單

劉家獻出黎補上！！

9分鐘

CLS
呢個四連COMBO 可以刷足幾日

數緊手指

我唔信得一部PRINTER

printer 壞了

開黎見我

Printer冇紙

啱啱好推到8頁

四點八！！！！！！！

樓主係咪背緊數學公式

SCAN做PDF再SEND出去啦

9分鐘啦

1640

你出嚟未樓豬

可能出緊去買計數機

估計記得廢問： 對於114點評價，係咪唔理想？

初步確診？

4連揮手combo要去到combo幾先會開到

開始

黎啦

開始派Notes?

電話咪得

500個

出黎啦屌

11月28日00:00:00至23:59:59，多115宗確診個案

新MC?

好大疊

115

+115!

又係新mc

109 本地

都話咗要去申請老破

6125-6239
6輸入
23相關
62跳舞
24不明

+115

跳舞總共479

二缺一

隨時有35+ unlink...

6 輸入
23相關
62 跳老舞
24 unlink

50初步

同琴日差唔多

50多宗無事la

50+ 初步

#6125－#6239
6imported
85linked 62 跳老舞
24unlinked

6宗輸入
109宗本地 (85宗本地有關連個案 24宗源頭不明)

跳老舞total479

ER...ER...

DKLM 跳舞群組好撚多

主動講

62單老舞群組

玩撚完咁少

>50prelim

回落了！冇事了！

跳老舞勁到

樓豬今日自爆初步

回落了

究竟香港有幾多人跳老舞

初步得五十幾唔怪得知唔諗住停課

星期日先會咁少啫
冇事既

果日開盤樓主自己講初步個賠率係999

50+ 初步，疫情已完

跳完舞再惹晒出去

樓主比茶茶上身
Err..er..

爆500了

三間餐廳
咁應該又cut餐廳時間了

到頂了

到咗高峰了

24宗UNLINKED姐

終於識讀意大利文？

Weekend 初步一定少啲架wor

50初步 疫情已完

琴日都好似話初步得8X

初步50+咁少

三間餐廳 要強制檢測

咁快完

遲入已經過十頁

唔知乜so

24單無源頭，新高了

竹君讀到了

樓豬原來頭先喺入邊查字典間餐廳點讀

咁快急跌

已經有風話晚市關10點

今日終於讀到間意大利餐廳名

學生 聖嘉勒小學 6133 停課 全校要驗
密接 St Paul coedu

輸lu

初步得返50+

又可以去叫雞,跳舞

琴日27 bo

多3間餐廳入強制檢測
11月15後去過就要檢測

惡補完

宿舍又爆

記者：回落了

頭先搞咁耐就係玩google translate

1115之後～3個餐廳群組
－灣仔駱克道莊士企業大廈星悅居
－歷山大廈Auto唔知乜so banana
－上環泉章居大飯店

查完先出黎

SH樹

星期日 正常啦

3間食肆
星月居
8 1/2 Otto e Mezzo BOMBANA
上環泉章居

第四波議員大家可以出返去了

出街食飯真係要俾cash

東華三院方樹泉日間中心宿舍
6179 確診員工
宿友員工 50位 坐14日

疫情已完

唔使停課同WFH了！

樓豬讀St. Paul Co-ed 好順口
好熟咁

早就應該收

睇unlinked就知到頂

俾我哋笑到怕怕

記者會又問高峰未

東華三院唔知乜安老院照顧員初步 全院要驗

可以繼續打邊爐

我賭cctvb搶閘講

緊密 讀緊書
祖堯天主教小學 要停課

一用信用卡就有痕跡

初步
東華三院何玉清翠柳頤庭+1

唔好忘記星期日例少

呈報125

佢個女讀呢間？

宣布咗停課未

HA：尋日早上9時至今早9時多125宗呈報個案

可能係

本港新增115宗新型冠狀病毒確診個案，是今波疫情以來最多，亦是自8月2日以來再次破百。確診病例中，有6宗是輸入個案，109宗本地個案中，有62宗屬跳舞群組，有關群組累計個案增至479宗，另有24宗個案屬源頭不明。

另外，衛生防護中心暫時錄得50宗初步陽性個案。

125呈報
12出院 5339+1康復
11危殆
3嚴重
628穩定
1377 床 70.3
619房 73.5

可能佢本人就係校友

昨日嘅初步即係星期五驗落，今日初步係昨日驗落，星期六日數字回落係正常有滯後

算多定少？

11人危殆
3人嚴重

問幾時有疫苗好過啦
100 宗 同1000 宗咪又係咁

得返50左右 唔怕 繼續跳

隔離/負壓病床 1137張 使用率70.3%
隔離/負壓病房 619間 使用率73.5%

咁都問？

內地過去一日新增11宗新型冠狀病毒確診個案，全部是境外輸入，來自福建、上海等6個省市。內地累計個案增至86512宗，4634人死亡。

希望math能力冇遺傳

50宗初步 冇事啦 繼續返工返學 驚閪咩

係咪話過7成已經係算多？

來港易仲未發揮作用

星期日通常咁?

鳩f fanatic

－#6133 小學 聖嘉勒 1 family member st koko app
－東華三院棵樹全日間宿舍1staff confirmed +1stayer prelim

－東華三院向玉清翠柳然庭 staff prelim

close contact有student
祖堯天主教小學student

好少，好輕微

咁檸外

唔好意思，真心唔知..

如果係媽咪幫佢補數就rip得

少

係
劉家獻以前講過

要幾早去診所先會拎到樽

同埋邊度嘅疫苗

唔算嚴重

有幾多人之前喺全民檢測做過test而依家證實確診？

差唔多啦,下星期接力

通常星期二三先反映
何況而我日日都開檢測中心

我意思係初步個數係唔準所以你講得都啱
琴日話初步係8x 今日打大3X
而家話初步5X 我諗聽日都有8X

比三百人地幫你做好過啦

唔該巴打！

上海華山醫院感染科主任張文宏，指目前 仍未發現新型冠狀病毒的嚴重後遺症，全球6000多萬患者，出現1、2例有後遺症，只能說是特例

同時感染流感和新型冠狀病毒病例，並不奇怪，內地在第一波疫情就已檢測到合併感染，在冬季十分常見，毋須恐懼。

蘋果個chat room全部都係停課

教育局幾時宣佈啊咁撚多間學校中武肺

屯門醫院 69女
1126入隔離病房
1124元朗社區檢測
抽痰抽鼻
陰性
冇感染徵象
1127出院
病房收到通知 元朗檢測陽性
CP30
今朝入返屯門
鼻同喉嚨 陰性
屯門隔離獨立格留醫

Studio Incendo
《破百了：有線即時 加 中環即時》

大家又唔使咁驚，社會發生嘅事比起個病恐怖得多呀

Source : 網上圖片

第五波ready

凱婷你都唔算壞啦

先過左一個星期, 下星期見真章

hi

出咗院, 陽性 CT > 30 , 再入院, 測陰性...會再測

屯門醫院走漏眼，有個初步陽性個案放左出街

健身瑜伽中心Physical表示，1名團體課導師初步確診新型冠狀病毒，銅鑼灣、樂富和沙田分店要即時停止服務至星期三，進行深層消毒，3間分店的員工會接受病毒檢測，全線團體課暫停3日。

Physical表示，有關導師上周一至三分別到過3間分店授課，期間有戴口罩，並與客戶保持社交距離。

又回落

笑死 又入又出

本港新增115宗新型肺炎確診 62宗屬歌舞群組

輸咗俾cardi b之後就收咗山了🚬

點解唔停課同wfh?

1115之後去過以下3間餐廳嘅人強制檢測
－星月居 灣仔駱克道382號莊士企業大廈3樓
－8½ Otto e Mezzo BOMBANA 中環遮打道16-20號歷山大廈2樓202號舖
－上環泉章居 上環干諾道中133號誠信大廈地下C舖及1樓

星期日驗少d

其實唔係

問咁多嘢

要等4/12升旗吲嘛 畫面靚啊好似係

點算緊有幾多CASE

幻想答穼： 當局已研究中

一定過埋4/12先停面授啦

個數不嬲唔係當日個數嚟

過咗4／12先，國家憲法日要緊

食肆員工同食客都有確診

中聯辦同港澳辦都未俾指令香港停課，妹仔點敢自把自為！

3間夾埋暫時1x case

條友CT值好高 基本上已經算好返
只能夠講個病太古惑

依家HA拎樽係比華大驗定私人機構？

超過晒3條問題

prelim係realtime value

今日唔係閪mc?

復陽？

今日未完

聽日M Group報稅deadline，唔收稅表點樣印銀紙俾winning 11出糧呀

第一年就搞唔到係好柒嘅

依加個勢似
下星期尾停課
公務員wfh放假
餐廳cut時間
gym room b9bye

東華三院方樹泉

讀M1
: 媽咪幾時計到係高峰
樓豬: 傻女唔洗計 過左高峰就會知係高峰

1127～八鄉JPC+鯉魚門重開

開八鄉少年警訊同鯉魚門渡假村

會開 八鄉, 同鯉魚門 中心

八鄉少年警訊咩話？

仲等下星期CLS

唔講都唔知
咁稅局爆未

星月居好似唔少人食野

唔知佢屬於新定舊
睇報告見係陰性就放佢出院

linda今日把聲震曬咩事

而家啲歌舞group係咪已經講緊屋企人朋友
一早強制測晒冇理由仲日日有

閪01死全家

01死全家

Pure爆到七彩

大幅回落

01

要帶Cash食飯

高峰已過

垃圾01

weekend?

用iPad sync上cloud咪幾好

旅遊氣泡都未實行就被坡佬叫停，黨共有邊次唔柒！

唔知第幾代啦

問咁多野 問咁多癈話

Airdrop

應該點都追唔晒啦，散到四圍係

6134～

呢幾個月似打機 一上一落
以為無得上 點知又上

八達通都係

咦第一個review就食蟹

係返埋下星期五至停課，12月4日冇學校升紅旗，係好柒既事！

蕭正楠去過個間

驚閪咩，冇事啦

好多師奶

讀number 做咩

黃翠如有冇隔離埋一份

#6132 6133 6134 6150 6153 6159 6163 6164 6170 6173 6179 6187 6189 6192 6193 6194 6205 6206 6214 6218 6229 6230 6231 6235

其實點解成日要問Number

可唔可以強制商户營業時間

香港自己叫停架

冇乜出街會中招？

unlinked cases
#6132 6133 6134 6150 6153 6159 6163 6164 6170 6173 6179 6187 6189 6192 6193 6194 6205 6206 6214 6218 6229 6230 6231 6235

unlinked
多個家庭主婦

姐係比叫雞群組傳染啦

又係家庭主婦

君君：好多個案有聚會 考慮下可唔可以取消呢啲活動

未柒曬

女：媽咪個數冇咗點計返出嚟
樓豬：咩叫冇咗個數 你依家即係質疑我瞞數？

其實點check到啲食客身份？

unlink
6132 6133 6134 6150 6153 6159 6163 6164 6170 6173 6179 6187
6189 6192 6193 6194 6205 6206 6214 6218 6229 6230 6231 6235
好多家庭主婦, 有 D 無咩出街
有 D 比較多活動

又打麻雀食飯

屌，有閪用咩，聽日大家咪又照舊返工

信用卡?

最好啦 等外資走

點解我要取消，政府唔做野咪一齊等個天決定邊D人可以留低

白粉

上環泉章居四周圍都係支那企業商廈，好多支那人幫趁，之前去過一次，聽匪語多過廣東話...

私家

老公雞蟲定做雞搵外快

冇得wfh繼續返工逼巴士 唔怕

団地妻

如果係電子消費就chk到, 但行政費使唔使幾千萬

鯨大繼續搞畢業禮

由佢確診到等入院要有程序 病人ok可以入先入院
而唔係等入院

我fd話3月稅局有幾層有人中招，係稅局朋友同佢講。

用信用卡一枱最多check到一個
啲呀嬸又例牌唔會講真話，唔想屋企人要去隔離自撚私

亞博有排都用唔哂

見到openrice寫住客家菜都知道乜嘢事
星月居又係支那信德菜
blue objects至愛

Tree u 琴日都搞左

24個來源不明既跳老舞家庭主婦?

病人：要返工 不了

趨勢

呢度都大把人唔合作啦

tree u群組

估中

政府就係中意咩都印出嚟 on99 咁

防護中心發現，近日的確診個案中，有3間餐廳有較多員工及食客確診，分別是灣仔駱克道星月居、中環歷山大廈2樓的意大利餐廳8 1/2 Otto e Mezzo BOMBANA，以及上環誠信大廈地下泉章居。食物及衛生局稍後會發公告，要求在本月15日或之後曾到訪3間餐廳的市民，要接受強制檢測。

問財演啦

終於問停課

成年啦仲幫呢個政苦埋單 功又佢拎

樓豬：過咗未知

又嚟

果三間餐廳 , 有待應, 廚師, 樓面, 食客, 清潔員工

問埋公墓員wfh啦

衝出去兜巴打落去啦

諗下點答啦你

何玉清柳頤庭

劇烈

等夜少少睇下仲有冇記招好過

更加劇烈，但係政府都係懶理

比第三波更劇烈

除左跳老舞 平時都有好多活動

咁鬼橋口

樓豬：比第三波更差更深入

樓豬做埋財演了

但係大家繼續返工返學

之後佢仲要賴鳩你唔合作

藍屍嘅社交距離

千祈咪撚信啲主婦呀，個個都講大話架

一田,晚市火鍋,再加上又凍又熱

冇病徵

scmp：數子會唔會再有上升嘅空間

係坡佬見香港開始爆，私自增加條款，如果香港3日內增加22宗無源頭就要停，業共自知冇可能至停，實際係坡佬推翻...

95撚搭8 問你幾時停課又遊花園 最後1,2句交波收尾

D女人好撚古惑

而家都只係找緊十四日前既數咋

樓豬話唔到事

咁幾時停課係會計佬決定嘅

今日個post熱鬧好多

形容詞出曬黎

柒婆落咗order唔俾講

而家新加坡呢幾日都有兩宗不明源頭個案

數學拎u都會計

啱呀
don't blame the victims

重新包裝過嘅趨勢題

中文a+

爆咗咁多
會令多啲人想睇info

我講緊楊潤雄

一日唔飲茶會死

豬氣

地方媽媽..

Oh我誤會咗sorry

#6079 養和醫院死亡case 跳老舞群組

又問number

唔通讀人名咩

用中文問有無英文問題?

呢個係舊有條款，照計條數

放假麻

平衡時空

老人家真係唔飲茶會死既
屋企一老就係咁,最多叫佢落樓下茶樓

咁精彩 今次爆多d

無事啦
聽日得咁少人

係等
星期二 林鄭 扮開行會，然後落call ，
星期三 楊局長話要d 時間準備
星期四 共產黨日
星期四晚上 明天停課

因為啲英問記者都係本地記者嚟

用中文問仲有冇英文問題

新確診者中，有一人是半山聖嘉勒小學的學生，學校要停課，師生要檢測。

而筲箕灣東華三院方樹泉日間活動中心暨宿舍，有一名員工確診，另有一名院友初步確診，全院職員及約50名院友要檢疫。大角咀東華三院何玉清翠柳頤庭老人院，亦有一名照顧員初步確診，全院要做檢測。

跳個舞姐

姐姐寄物資就唔捉 試下換做香港人

樓主都趨勢分析都幾⋯⋯流

我覺得係因為14日就到，派樽俾佢地驗第二次。

係都唔會認
乜嘢都話同政治無關
當你哋香港人係傻仔

Why周三

屯門醫院個件 初步陽性 所以入左去
有機會病毒量唔夠高 所以有機會次次測都唔會測到陽性

又可以拖到4/12後

CT30

有線：中小學最快周三停課至聖誕後

咁即係星期四晚先停

即刻過去恥笑下班話因為憲法日死都唔停課嘅柒頭先

咁下次返學起碼2021年

因為行會星期二開會

咁都要等多兩日

君君問Linda岩岩啲問題係咩

大學唔會中招？

又要linda carry

柒婆可以隨時召開行會

扮要過行會

點解要行會後先宣布停特首又唔係醫學專家

4 號魔咒已破

佢係屋企數緊CASH唔得閑

最快星期三，無咁快就係星期五

一早全部online lesson
最多某啲科可能要翻一翻去

咪撚問number自己睇啦
Now岩岩君君講左唔再講number又問 屌你老母

直接舉紫旗

777可以拎光環

邊位富豪

一聽到半山 有錢人中招就好爽

死樓豬又唔識計數又唔敢答問題

班保皇要扮埋醜人已經屌曬鬼 仲要佢哋加班 諗下好啦

最快，即係打定底，好大機會12月4都要返去升旗做show！

本港新增115宗新型肺炎確診個案，當中62宗屬「歌舞群組」。另外，有50多宗初步陽性個案。

新增個案中，有23宗與其他個案有關連，24宗則未有相關連個案，餘下6宗屬輸入病例。

衞生防護中心傳染病處主任張竹君說，由於部分個案來自3間食肆，呼籲曾去過的市民盡快接受檢測。這3間食肆分別是灣仔駱克道莊士企業大廈的星月居、中環歷山大廈的意大利餐廳8½ Otto e Mezzo BOMBANA，及上環的泉章居大飯店。

她說當局會出公告，要求本月15日或之後，曾去過此3間食肆的人士接受強制檢測。

今日中環d賓賓除曬口罩跳舞都無人理

政府防疫真係好L假

原來係何玉清翠柳頤庭...

Listening U

留意大學自主, not under 教育局
大學 自行決定㗎

升旗做show緊要過學生健康！

件object個pose好萬能

有一名確診者的緊密接觸者就讀荔景祖堯天主教小學，學校要暫時停課。

應該出100，500同1000市面少人收

同病毒講掂數下個月先到

又無人名紀錄，點強制

睇晒所有新聞網 好似得有線報？
點解嘅

好期待黎緊會唔會破到一日149宗紀錄

竟然得50初步

究竟要問幾多次number

d野你係諗唔會諗得明既 決定得要停到聖誕後 但又要禮拜3先開始
名義上就比學校做準備 其實就多鳩餘

牙君聽到皺哂眉頭

睇返ig 邊個去間餐廳打卡 就可以trace返邊個去左

有線最快

冇嘢問就咪問 聽到燥底

會唔會變返2人限聚

未破，係講"最快"，仍然好有保留..

有消息人士

懲教冇高危因素

我都想知，個強制檢驗聽落好流

有切初步噪味

都話最快囉

之前聽訪問啲校長話，最好都畀返一兩日佢哋做準備

睇下有冇消息人士放風

又岩啵 要拖到......?

tvb都有啦

呢一波真係有錢人中招多
又多閒錢 又多時間
邊個仲會屎忽痕到去酒店探檢疫緊既人惹到自己中招

要睇無源頭有冇超級帶菌者
集氣啊大家

其實上個禮拜都應該要準備定啦

你見到前幾日開press con就黎完先有人問初步就知

最快

你問下你D同事

佢地要寫新聞嘛
summarize啲群組數據

屌 個關連係港島區

最快同最遲都唔識分咩

要交功課

咪撚問政策啦，樓主話唔到事

樓豬笑

嗰三間就咁睇就係港島區囉

但有咩意思先交代/交低d野比學生?

樓豬笑到咁開心

樓豬又笑得咁甜

樓豬又笑

樓豬笑眼

竹君傾城一笑

星期五冇走雞⋯⋯

個強制檢測到底點強制法？

d人乜都屌。
急停又屌準備唔切，
2日停又反應慢。

唔駛做功課呀

即係話俾你聽，唔使諗星期一、二就停到課！

樓豬衫隻色 遠睇好似無著咁

你預期佢問咩先你想知個d又唔直接問得 問得間接d又帶你遊花園
你都預左每日半個鐘係睇完確診數字就熄得live架啦

都話咗唔會再評論政策

St. Paul coedu 係中學部

應該係俾校長交代身後事！

大家都知道，要找出一個國家中最愚蠢的的笨蛋，往報社編輯室去就對了。

中學部

叫左你停成個禮拜啦 依一刻停都仲叫急停?

屯門醫院一名69歲女住院病人，出院後確診。醫管局表示，女病人上星期二曾到元朗的社區檢測中心接受病毒檢測，上星期四入住屯門醫院隔離病房。院方其後收到衛生署通知，病人在社區檢測中心的初步檢測結果為不確定。醫院再為病人抽取鼻咽、咽喉拭子及痰樣本檢測，結果呈陰性，病人亦無病徵，上星期五出院。同日，院方收到衛生署通知，指病人早前在社區檢測中心的最終檢測結果是陽性，病毒值大於30。

病人今早獲安排返回屯門醫院檢測，結果呈陰性，目前在隔離病房留醫，院方會在24小時後再為病人做檢測。屯門醫院對事件引起各方不便致歉。

記得呢間深紅
係第一間教國安法

一巴就煎埋去

樽頸3

一人限聚添

停少幾日 啲學生又翻多幾日學
又多幾間要中招 又要全校驗

出街仲係咁多人。。課都未停，要市民自己停？

多數都係最前線

衛生防護中心傳染病處主任張竹君表示，近日確診個案數字上升得快，疫情趨向嚴峻，形勢似乎會較第三波疫情更差。她說，留意到患者特別多活動，包括打麻雀和聚會，部份確診者更每星期舉辦跨家庭聚會，呼籲市民聚會前考慮是否必要。

有天使光環

Ching係咪同樓豬有咩恩怨

你都係想害死問個條友姐

咁得閒，分分鐘業主收租炒樓作收入。抵死呀～
但感冒咋噃。。。。。抖下就出得院

兩班人黎，作為決策者係要兩害取其輕，冇可能面面俱圓。

急停 意思係今日宣佈 聽日停課果d，
上次有d家長屌話反應唔切 應該早2日通知嘛

蠍子疫情

其實你想知既目的係乜？

好奇衛生署打電話俾密切接觸係咩字頭

蠍子

過埋12月4，唱埋國歌，升埋支旗，洗下個腦先畀停

有個名又冇電話

RTHK 消息：全港中小學周三起暫停面授課程 直至聖誕假期後

大學大專院校 唔受教育局規管 唔係都要照返

停課，之後全家咪當放假，照出街玩

傾好左星期3先爆，依2日都安全

唔係讀「壓」止咩

支那野報假陽啦

消息啫

停你老味呀 佢出糧比我呀

訓下醫院咪好返囉

停工慘過死呀

呢段新聞稿又冇"最快"兩個字，講到好實！

滿唔滿意條街多人

通常傳得出呢啲消息都啱九成㗎啦

條街多人都要問樓主滿唔滿意

只信01消息

如果取其輕，答案係？

政府宣布暫停面授課堂安排
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
繼政府早前先後宣布所有幼稚園及小一至小三班級暫停面授課堂及校內活動至十二月六日，政府今日（十一月二十九日）宣布，因應2019冠狀病毒病疫情繼續惡化，將在本星期三（十二月二日）暫停全港幼稚園及中小學（包括特殊學校及提供非本地課程學校）的面授課堂及校內活動，直至學校的聖誕假期開始。至於提供非正規課程的私立學校（一般稱為補習學校）則暫停面授課堂兩星期。

教育局發言人説：「本局早前與業界商討有關安排，理解學校需在暫停面授課堂前作一些安排，包括學生在家學習、小六呈分試及畢業班的學習情況。我們明日將發信通知學校相關細節安排，以讓學校盡早作好準備。」

他續説：「本局理解業界和家長十分關心疫情下有關小學呈分試及中六學生快將面對公開考試等安排。在暫停面授課堂及校內活動的大前提下，本局會與業界商討應對方案，讓學校按校本需要考慮安排小六進行呈分試，以及畢業班回校上課以準備公開考試或進行校內考試」。

本局提醒學校在暫停面授課堂期間應採取的措施及相應安排，學校應彈性運用不同的教學模式教學，讓學生持續在家學習。學校在這期間，須如常保持校舍開放，讓家中缺乏人照顧的學生回校。學校亦須安排教職員當值，處理校務及回答家長查詢，照顧已回校的學生，並確保做足防疫措施，校園環境清潔衞生。

家長應採取預防冠狀病毒病措施及留意子女的健康情況，避免帶子女前往人多擠逼、空氣流通欠佳的地方，學童需保持均衡飲食、恆常運動及充足休息以增強免疫力。學童如有任何身體不適（即使徵狀非常輕微），不應回校及應盡快向醫生求診，以及早獲得適切診斷和治療。

完
2020年11月29日（星期日）
香港時間17時17分

6053 屯門醫院個件

大家都知呀
問題係上頭錯完到下屬嘅樓豬又錯

不明 跌左
好快又無事lu

啲問題好廢

仲要官台..

呢個講到好firm

大家要返屋企囉

咁咪就係要大家返屋企囉

50+

大家要返屋企

樓豬：大家要返屋企囉（笑）

37女42男

所以大家要返企囉

到底中定唔中，支那嘢撚鳩個阿婆

樓豬：所以咪返屋企囉

少啲去街

73女42男

樓主今日好幽默
應該心情好好

多謝大家～

架構上係官台
但係講性格上，cctvb更似官台

梳

要返工，不了

Real

完！

婦產科醫生聚餐單野係咪幾日都冇記者問過？

陳姑娘未派樽

其實真係唔知驚咩
恐懼撚打晒飛機

今日講咁耐

樓豬又慢慢執嘢 linda唔等走咗

樓豬遲到

樓主今日成日笑
搞到我心情都好好

出新聞稿就算

上星期中應該即停，之後既野網上搞，今時今日，學校其他冇乜野唔可以經網上發放，仲一定要親自返去拎hardcopy咁落後？

你d數學都唔係好好喎

唔等12月4??

搭九先到

唔止數學，中文都唔好

本身check 結果為不確定但又要直入住屯門醫院隔離病房?
當時係隔離病房一晚check 又冇事 第日走又陽性?
好撚亂

痴撚線！係都要學生返多兩日，根本緩急次序錯晒！

大學自己一早用曬zoom啦
啲國際學生仲留緊喺自己國家

屌停課又要響屋企困獸鬥

肥肉出晒嚟

中文 E
數學 U
意大利文 U
花藝 A

疫情反攻大陸

世史U

初步回落晒？

應該要增加資源幫教師準備網上教材

但當然阿局長剩係會俾錢教國安

大家好

停尖未

其實學校要停課，公司冇wfh logic 喺邊？
聶生真係好叻

應該你家長要時間安排個細路啦

仲好，唔使見到妹仔同無恥副西樣！

好好奇點解gym rm &體育館唔閂

Sh蘇聯

連記招都唔撚開就不如聽日停啦

正苦工冇姐
好多私人工都wfh 緊

都好好奇點解一田donki唔閂

美容院繼續摸面

係唔係銅鑼灣間聖保祿呀？
St. Paul coedu係聖保羅男女，不過又係衰格，有班校友登報支持國安法。
之前華仁舊生係紅隧口又掛廣告支持國安法。
名校通常都係藍，女拔校長話學生收校友提供「free lunch」do something。男拔出藍屍多，藍永、西門梓、李臻、湯德安（支持國安法嘅準IB狀元）、張宇人、范鴻齡、何柱國。

今日呢個post終於有返d豬氣

學曬陳姑娘啲衰嘢

咩事

好多家長冇plan
星期三算合理

好想知啲政府官員呢一刻諗緊啲乜

頭痛醫頭腳痛醫腳

今日有冇咩趣事

記者會結束
此post 已完
多謝大家

初步？

除非富豪界捽，否則應該繼續粉飾太平，繼續將茅頭指向市民不自律

可能想推安心出行

聽日報稅deadline，稅局唔駛收税表呀？（雖然下面有個箱）

咁辛苦先守住D經濟數據同失業率，梗係唔想一鋪清袋

申請個稅務易啦

冇

599F閂哂啲嘢又一堆人失業

有限公司唔係所有情況都可以etax報稅。

樓豬識讀意大利文

有樓豬笑

練咗成晚

20蚊張表示好大壓力

又唔見你返去直接屌自己公司？
好多良心私人公司一早AB team 緊啦。

回落

而家都變咗萬年國會使乜驚

笑咗兩次

初步回落啦你地驚咩

有無人係gym 房感染？ 咩都關， 同坐監無分別

經濟凌駕於健康

今日有啦

上次急左啦，咪又畀人屌，
今次唔急停，又有得屌喇。

咁就要睇返

其實我覺得係員工慘啲

幾多初步

9 fanatic

一定有

少，但好少吧。

＞50

暫時Physical, Philip Wain, Pure都有case, 但不一定中心內有爆發

我建議閂office

樓豬讀咗咩意大利文？

我做尖嗰間大把人唔帶罩做

銅鑼灣舒適寶

家長要安排架，個個唔洗做咩。反正都遲左，返多兩日唔會死的

咁酒吧又做乜鳩關

所以酒吧業第一個出嚟屌政府囉
今次仲要無「保就業」喎

(8 1/2) Otto e Mezzo BOMBANA

邊間？

返少陣工洗死

你岩

飯局中招 關酒吧
跳老舞 關酒吧
政府個思維一定係 酒吧衰
故老思想

冇保就業不特止
行業補貼都未必有

24/7

go24班撚樣

我驚黃店執好多
之前啲補貼租都唔夠交，今次仲要無

至今累計5,339及1名疑似確診病人出院。

截至今早9時，至今有642名確診病人分別在醫管局20間醫院及亞博館社區治療設施留醫。其中有11人危殆，3人情況嚴重，628人情況穩定。

得14個真係有事

又話要等埋12月4號？

香你老母港人
佢哋係狗隻呀，藍屍狗/蚑那狗呀
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問東亞病夫蚑那狗(狗隻#237459)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

又停乜撚

遲早洒吧執柒哂

點解office唔閂

有咩事港共第一時間就搵酒吧埋單

仆街
做壞規矩

林鄭都成日笑

政府講到咁嚴重，但工都未洗停啦

你邊間分店 TW果間朝早差唔多100%戴

正常大把鋪會執,因為香港租金實在太癲

應該中招既去過邊都要閂

傳染病/生物 A
經濟（趨勢） A

就嚟變fate嗰堆status

其實香港啲office真係高風險囉，密質質咁
新加坡之前封鎖都係強制閂office，全面迫私人機構WFH，得特定行業可以豁免

一定中國國藥集團架啦
我只係想要時間表

飲酒後有親密行為

其實有停過工未
最多咪wfh 訓醒未 初初爆都係停晚市咋

有，599F表列處所咪停過囉，嗰啲員工都係工

今日經過一田 逼到行唔到咁制
有一個中招都奶野
點解次次只係搵酒吧 party room gym room祭旗
又唔去封埋依d商場

其實之前唔係有啲店舖會限人流？
點解依家又唔限

呢個星期一田做特價,所以比平日多人

Bravo

呢d商場係人多，但原則上少機會除口罩。
反而 酒吧 party room,gym room性則上係會除口罩的活動，風險高過商場吧？

gym room總有啲仆街偷雞除口罩

今日好熱鬧，追post 都追半粒鐘

今日假期呀

新加坡一名初生嬰兒驗出有新冠抗體

只有班仆街戴好口罩又唔亂鳩咁摸嘅應該冇事
但硬係有啲柒頭會露返個鼻出嚟

開頭都大把人話係街跑步戴口罩點跑啦

呢D人無處不在

怇地會叫你咁驚咪好出街

室外仲避到嘅

天賜

荃灣果班？尤其是兩個光頭佬，寸過馬撚！

被選中既細路

班老師未改返曬啲野畀學生
今日星期日學校無人返工
至少都畀一，兩日學校安排

而家就係check唔到，所以先要強制裝app, 遲啲就check到

Chosen One

點解書展唔俾開？

據廣東省衛健委通報稱，11月28日，全省無新增確診病例，新增境外輸入無症狀感染者2例，廣州報告1例，來自尼日利亞；惠州報告1例，來自中國香港，以上均在隔離點發現，入境後即被隔離觀察。

而根據惠州衛健局微信號發布信息，11月28日0—24時，惠州市報告1例境外輸入無症狀感染者，在集中隔離醫學觀察場所發現。

惠州衛健局指，該無症狀感染者為男性，中國籍，從香港經深圳灣口岸入境抵惠，入境後按全程閉環管理程序轉運至集中隔離醫學觀察場所，後轉至定點醫院觀察治療，目前情況穩定。

反攻內地

因為書展會更加多人咯
商場多人都係唔理想架

連卡佛
有錢佬跳舞雞鴨鵝群組

運輸署一名工程師確診2019冠狀病毒病
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
運輸署今日（十一月二十九日）得悉一名工程師確診2019冠狀病毒病。

該名人員的辦公室地點位於九龍油麻地海庭道11號西九龍政府合署南座16樓，該樓層並非公眾樓層，並不對外開放。她最近一次上班日期為十一月二十六日。

該名人員最近沒有外遊紀錄，於辦公室工作時均佩戴口罩及遵守其他防疫措施。運輸署會繼續積極配合衞生防護中心的檢疫措施。該名人員的工作地點亦會按照中心指引安排全面清潔和消毒，包括所有公用設施。

運輸署在疫情期間，一直嚴格執行各項防疫措施，包括為進入大樓人士量度體溫、為屬下員工提供口罩及其他防護裝備，並要求員工在與人接觸及在公眾地方時必須佩戴口罩，而工作環境的清潔和消毒亦已加強。運輸署亦已提醒所有人員須注意個人衞生，並時刻提高警覺。如發現身體不適，必須馬上求醫。

運輸署會繼續與衞生防護中心保持緊密聯繫，積極配合中心的檢疫措施。

完
2020年11月29日（星期日）
香港時間19時05分

You got it

Ig search都睇到有咩人打過卡啦

消息指，政府連日來與酒店業界開會，設立指定檢疫酒店的措施，已到了最後商討階段，當局會安排特定酒店作檢疫用途，酒店亦要提供三餐。香港酒店工會指，若然消息屬實，指定酒店的員工未必願意接受高危的工作，憂慮屆時將出現停薪留職或解僱的情況。

據消息指，措施落實後每間指定酒店需為檢疫人士提供每日三餐，而相關酒店最少要有200至300間房間，並須設有餐廳，故估計小型酒店不適合參加，屆時檢疫人士或不准叫外賣，減低與外界接觸風險。消息亦指，收費會視乎酒店級數而定，不會劃一收費，檢疫人士可視乎消費能力選擇合適的酒店。

點解依個政府咁痴線
強制安老院員工要做檢測
竟然唔係派樽留口水
係叫佢地出去排隊插鼻好撚野
到底留口水安全啲定出去咁多人排隊等插鼻安全啲我真係唔知

係咪因為插鼻取樣可靠d？
口水要朝早一深喉果次先比較準。

插鼻可以有效拎到DNA樣本？之前聽人係咁講..

IT狗要寫個dummy app出嚟唔難

rthk連環拍

信用卡埋單果d走唔甩

運輸署一名工程師確診2019冠狀病毒病
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
運輸署今日（十一月二十九日）得悉一名工程師確診2019冠狀病毒病。

該名人員的辦公室地點位於九龍油麻地海庭道11號西九龍政府合署南座16樓，該樓層並非公眾樓層，並不對外開放。她最近一次上班日期為十一月二十六日。

該名人員最近沒有外遊紀錄，於辦公室工作時均佩戴口罩及遵守其他防疫措施。運輸署會繼續積極配合衞生防護中心的檢疫措施。該名人員的工作地點亦會按照中心指引安排全面清潔和消毒，包括所有公用設施。

運輸署在疫情期間，一直嚴格執行各項防疫措施，包括為進入大樓人士量度體溫、為屬下員工提供口罩及其他防護裝備，並要求員工在與人接觸及在公眾地方時必須佩戴口罩，而工作環境的清潔和消毒亦已加強。運輸署亦已提醒所有人員須注意個人衞生，並時刻提高警覺。如發現身體不適，必須馬上求醫。

運輸署會繼續與衞生防護中心保持緊密聯繫，積極配合中心的檢疫措施。

樓主署：現有檢疫中心容量接近飽和時將啟動檢疫酒店

去泉章居食鹽焗雞都唔慌後生啦

今晚唔知幾點先有list

左2個阿叔
sorry for錯focus

呢啲餐廳應該大部分用信用卡

基本上無名單就係Check唔到架喇，佢只係"叫" d人去強制檢測o者，玩誠實機制，如果有一個朋友主動去左，就有可能會爆埋其他同行朋友出黎？

加人工好合理
但香港黎講就難

俾人屌到飛起
隔離香討同babycondom藍屍恐懼撚都屌埋一份喎

#九巴 表示，一名車長於武漢肺炎檢測結果呈陽性，已於 11 月 28 日休假，目前亦已獲衞生署安排治療。根據該車長於 11 月 27 日前 14 天的執勤紀錄和曾到過的工作場所，他駕駛過以下路線：
43X (耀安 <-> 荃灣西站)
80M (穗禾苑 <-> 九龍塘站)
85 (火炭山尾街 <-> 九龍城碼頭)
85X (馬鞍山市中心 <-> 紅磡紅鸞道)
286M (馬鞍山市中心 <-> 鑽石山站 (循環線))
289K (大學站 <-> 富安花園 (循環線))

九巴已安排所有相關巴士、有關車站及車廠設施進行消毒。

政府就強制檢測公告刊憲
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府將引用《預防及控制疾病（對若干人士強制檢測）規例》（《規例》）（第599J章），就《規例》下的強制檢測公告刊憲，要求於十一月十五日至十一月二十九日曾到過三間指明場所的人士（下稱「受檢人士」），須於十二月三日或之前接受2019冠狀病毒病核酸檢測。

食物及衞生局發言人今日（十一月二十九日）表示：「本地疫情持續惡化，當中涉及各類於室內群組聚集活動的確診個案數目繼續大幅颷升。經衞生防護中心進一步追查，我們發現近日部分確診個案涉及某些場所。因此，政府在第599J章下作出強制檢測公告，強制曾到過三間指明場所的人士立即接受檢測。」

三間指明場所的詳情如下：

（一）星月居（地址：灣仔駱克道382號莊士企業大廈3樓）
（二）Otto e Mezzo 8½ BOMBANA（地址：中環遮打道18號歷山大廈2樓202號舖）
（三）泉章居大飯店（上環）（地址：干諾道中130-136號誠信大廈1樓及地下C號舖）

坐車返工有抗體是常識

今日係咪要到3點先出

漁護署人員確診2019冠狀病毒病
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
漁農自然護理署（漁護署）表示，一名人員十一月二十八日確診2019冠狀病毒病。

漁護署發言人說：「該名人員在大嶼山東涌坳郊野公園管理站工作，主要負責站內的清潔工作，無需接觸公眾。她最近一次當值日期為十一月二十四日，最近沒有外遊紀錄。她工作時有佩戴外科口罩，並與接觸人士保持適當社交距離。她當值期間一直有進行體溫探測，體溫正常。」

發言人指出該署會密切配合衞生防護中心進行的流行病學調查，並會安排與該人員共同當值的職員進行病毒測試。同時亦安排對相關工作地方進行徹底清潔消毒，有關管理站已關閉，直至另行通知，旅遊人士到訪該郊野公園不會受到影響。

漁護署一直關注2019冠狀病毒病的情況，並嚴格遵照衞生防護中心有關處理傳染病的衞生指引。職員於當值前須量度體溫，並穿戴適當個人防護裝備。

漁護署將繼續加強所有工作地點的消毒清潔工作，並提醒所有職員繼續嚴格遵守衞生防護中心發出有關處理傳染病的衞生指引，職員如身體不適，必須馬上求醫。

第2日得返50初步

封巴士未

遲啲推強制安心出行仲跌得快

building list 已更新！！！

CX796 雅加達 45B 27/11/2020 6126
CX796 雅加達 65K 27/11/2020 6127
KL847 阿姆斯特丹 22C 27/11/2020 6128
CX841 紐約 19K 27/11/2020 6129
CX796 雅加達 45G 27/11/2020 6130
CX796 雅加達 41C 27/11/2020 6155

7婆：上巴士都要嘟QR code

DLLM啱啱對過unlinked啲地址真係乜都有啲

強制使用個人八達通咪得

個個上到車先拎電話嘟，唔嘟唔開車，返工遲到扣勤工係唔係政府負責先？

想像吓港女發達窿又要抄抄抄電話又要抄抄抄
已經可以諗到師傅唔使開車個無奈樣

都係講個信字

unlinked：24
#6132 黃大仙 鳳德邨硃鳳樓
#6133 南區 海怡半島怡雅閣 9 座
#6134 九龍城 黃埔花園 12 期銀竹苑 7 座
#6150 中西區 雍景臺 2 座
#6153 黃大仙 崇齡大廈
#6159 東區 城市花園 2 座
#6163 沙田 桂園 9 座
#6164 灣仔 鴻福大廈
#6170 南區 海怡半島怡豐閣 11 座
#6173 觀塘 鯉魚門邨鯉生樓
#6179 黃大仙 彩虹邨綠晶樓
#6187 中西區 均益大廈三期 B 座
#6189 北區 皇府山 1 座
#6192 九龍城 Oasis Kai Tak 1 座
#6193 深水埗 南山邨南安樓
#6194 沙田 御龍山第 3 座
#6205 西貢 厚德邨德富樓
#6206 屯門 寶田邨 8 座
#6214 沙田 駿景園 7 座
#6218 沙田 耀安邨耀謙樓
#6229 油尖旺 寶寧大樓
#6230 觀塘 鯉魚門邨鯉意樓
#6231 荃灣 蔚景花園
#6235 深水埗 海麗邨海智樓

24 unlink 啲地址真係乜區都有

Cable: 馬會所有場外投注處周三起暫時關閉

有線：馬會場外投注站周三起關閉

度度都有

衞生防護中心調查新增115宗2019冠狀病毒病確診個案
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署衞生防護中心公布，截至十一月二十九日零時零分，中心正調查115宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港個案累計6239宗（包括6 238宗確診個案和一宗疑似個案）。

新增的個案其中六宗曾於潛伏期身處外地。

過去十四天（十一月十五日至二十八日）累計新增679宗個案，包括590宗本地個案（其中120宗源頭不明）。

第4波除左跳舞群組之外
仲有咩活動係爆發緊
D Unlink個案位置無定向出現

可能比跳舞群組帶左入社區

24 unlinked
#6132 M80 1125 住鑽石山鳳德邨硃鳳樓
#6133 F10 1126 住海怡半島怡雅閣9座
#6134 F41 1126 住黃埔花園12期銀竹苑7座
#6150 M43 1122 住半山區雍景臺2座
#6153 M63 1127 住新蒲崗崇齡大廈
#6159 linked？
#6163 F59 1123 住沙田嶺桂園9座
#6164 F24 1124 住灣仔鴻福大廈
#6170 M66 1122 住海怡半島怡豐閣11座
#6173 F62 1126 住鯉魚門邨鯉生樓
#6179 F67 1125 住彩虹邨綠晶樓
#6189 F56 1126 住上水皇府山1座
#6191 M65 1123 住西營盤均益大廈三期B座
#6192 M48 1126 住舊機場Oasis Kai Tak1座
#6193 M68 1127 住石硤尾南山邨南安樓
#6194 F40 1119 住火炭御龍山第3座
#6205 F54 1125 住將軍澳厚德邨德富樓
#6206 M31 1126 住屯門寶田邨8座
#6214 F71 1125 住火炭駿景園7座
#6218 M44 1123 住耀安邨耀謙樓
#6229 F58 1126 住旺角寶寧大樓
#6230 F50 1127 住鯉魚門邨鯉意樓
#6231 F64 1125 住荃灣西約蔚景花園
#6235 F71 1126 住長沙灣海麗邨海智樓

已經完全入晒全部社區

跳舞分咗做兩個section
一個係富婆section好多去咗港島北
一個係平民夜總會section散到周圍都係

出街食飯要好小心

l
同一區都叫link好無？

多師奶中同周圍走
周末行荃灣見楊屋道街市好似打仗咁
多人多到行唔到

群組嗰個list係邊度揾到？

未update呀dllm十二點過咗啦

佢網頁條link係邊 唔想要pdf

#6122
1120 東區 英皇道 1025 號惠安苑

#6133
1125 中西區 聖嘉勒小學

#6135
1125 葵青 葵盛西邨 7 座

#6136, 6171
1126 中西區 誠信大廈 上環泉章居

#6138, 6221, 6226
1127 深水埗 盈暉薈 君好宴會廳

#6149, 6158, 6180
1123 油尖旺 麗明大廈

#6158
1125 東區 友邦廣場
1125 東區 健康邨 英皇紅酒扒房

#6160, 6172, 6176, 6177, 6182
1127 中西區 歷山大廈 Otto e Mezzo 8½ Bombana

#6162, 6233, 6234
1124 灣仔 利園 2 期 菲力偉

#6163
1122 荃灣 如心廣場 牛気
1123 南區 海洋公園

#6185, 6219, 6220, 6222, 6227, 6228, 6234, 6162, 6200
1123 油尖旺 美麗華廣場 菲力偉

#6168
1127 九龍城 黃埔天地 奇妙坊(第一期)

#6169
1127 中西區 泛海大廈

#6170
1123 中西區 萬邦行
1126 油尖旺 香港喜來登酒店

#6171
1124 中西區 太古廣場二座

#6173
1127 觀塘 啟業商場 喜雙逢酒家

#6178
1127 深水埗 天安工業大廈

#6179
1124 東區 東華三院方樹泉社會服務大樓

#6185
1125 灣仔 入境事務大樓

#6194
1126 油尖旺 西九龍政府合署南座

#6196
1124 沙田 仁安醫院

#6198
1125 葵青 青怡花園 5 座
1127 灣仔 養和醫院

#6199
1127 灣仔 養和醫院

#6200
1126 深水埗 西九龍法院大樓

#6201
1125 油尖旺 好時中心
1125 灣仔 英光大廈 金金日式燒肉店
1126 灣仔 華潤大廈

#6202
1125 觀塘 宏利大樓 A 座

#6204
1125 油尖旺 海運大廈 羲和雅苑

#6205
1127 西貢 香港九龍東智選假日酒店
1127 油尖旺 佐敦中心

#6206
1124 油尖旺 金鑾大廈

#6207
1119 灣仔 三湘大廈 Starlight Dance Club

#6213
1126 觀塘 宏天廣場

#6222
1121 黃大仙 彩虹道體育館

#6223
1121 深水埗 窩仔街 彩龍大酒樓

#6232, 6238
1122 油尖旺 金雞廣場 金儷星

#6234
1124 中西區 和興商業大廈

Philip Wain 中好多
尖尖群組

#6163
1122 荃灣 如心廣場 牛気
1123 南區 海洋公園

海洋公園係咪又要停兩日

冇人去迪士尼

兩點都唔update

前2日先停完消毒，應該果兩日打前所有確診當冇事

牛氣打邊爐 的蒸氣傳比人就

星期日不嬲少
化驗所人手少
以往都係咁

樓豬 想問下係門診診所拎既樽仔 係ha驗定支資公司？

吐口水就是ha驗
支資是用棍仔驗

唔知有冇改

唔該晒

十點半！

十點半！！！！！

門診排隊拎樽嗰隻好似唔係HA驗

Wt is 10:30

留名今日少左記者問係咪回落

今日應該唔會過百

12點前消息人士會唔會報料呢

重未見有

消息人士

消息人仕又未訓醒？

1001

想再問下宜家D檢測，係咪一驗就知有冇病毒？
(係咪已經排除左潛伏期的問題？)

係咪入撚咗亞博

點可能

冇可能啦
琴日先有單tmh放撚咗個假陰性出去

消息人士呢？

放消息未

冇嘢係100％準

消息人士死左呀

宜家D假陰性可能係取樣問題？(當然病毒係好難100%準確)

但我記得之前 "普及檢測" 果陣，有D人不斷話 "潛伏期驗唔到所以 檢測係無用"。
宜家好似無人再嘈呢個POINT？咁係咪代表之前嘈呢個POINT係多餘？

係未多人多到消息人士都中埋

「嘈黎都無用」你係講得岩
因為呢個問題到而家都無改善到
體內病毒量唔夠高係驗唔到
好多外國返黎果D係機場驗唔到，檢疫第10日先驗到就係例子

咁都真係防不勝防， 不過都係要檢測ge。

未瞓醒

我地估下係燒熄忍屎出黎先定你諗到個連登名先

疫情已過
大家認命吧，大家睇下政府好淡定唔WFH就知今次好少事啦

消息人士被人隔離咗？

真乜撚都唔信

12點！！！！！

同連登有咩分別

今日一定少架啦 又俾人問係咪回落

消息人士呢

一直都少啦 d人恐懼者 1xx單對比7百萬人係好少

樓豬係咪無俾料俾消息人士呀

cable: +78

消息人士做咩仲唔俾料

now +78

俾左囉

Now: 78

78

有線：78宗

回落左lu

都唔錯呀 星期一都有78

仆街,暴跌...

Cable: +78

回落了 沒事了沒事了

留名問高峰已過

已完
復工復課

無事喇 取消wfh

隻病毒一聽到要停課就嚇到縮

樓豬有冇計錯數

星期日都有78
聽日又過百

上星期一有幾多單？

得78 一跌 跌幾十 都話第4波爆唔起

上星期一都73啦
而且上星期日都68

73

幻想濕鳩記者問： "er..見今日數字回落到78，係咪代表已經受控呢？ 係咪仲有需要停課呢？"

再上個星期一 8宗ja

留名等睇記者會問係咪回落

得78 停課令可以收返了

係咪代表措施有效
係咪可以唔駛停課 同幾時考慮可以重開D場區呢

linda today?

今日輪到wuhancha啦

呢啲智鳩障自己死就算
比佢地連累到就仆街

(ff mode)張竹君： 單日數字回落唔代表d咩。

睇埋今日初步先

星期日檢測數量少 星期一例牌回落
睇初步過唔過百好過

武漢茶又番黎

呢期樓主 武漢茶同MC應該可以鬥ER同鬥疾

你想繼續爆落去?

抗疫又成功

你問邊個?港共政府?

要預後日重返3位數

唔使後日 聽日都得 初步確診應該多

一話停課就跌

今日會唔會係178唔係78

回落晒 恐懼撚收檔

你代緊港共政府講野?

數字低：做假，為左開關放大陸返黎免檢
數字高：做假，為左強推健康碼

屌你老母咁快回落

第一款陰謀論又會話: "數字高造假，係為左順勢推大陸疫苗嘛。"

Per weekday 咁睇都係升

發覺次次星期日驗果d 數都細d 因為放假？

全世界都係咁
spain直情冇報數添

平均嚟講星期日唔算太低

on9

no

茶b回歸

全世界都係咁 你見到一枝枝就係一星期

教育局:中六學生不用停課

條會計佬戇鳩唔撚係扮

行政長官下午4時政總見傳媒

RTHK : 行政長官下午4時政總見傳媒

料收緊防疫措施

樓豬個presscon要tun到幾時？

行政長官林鄭月娥下午四時在政府總部地下演講廳舉行記者會。衞生署及醫院管理局的疫情簡報會將於下午五時半舉行。

林鄭月娥下午四時見傳媒 簡報新冠病毒最新情況

樓豬個press con會點

柒婆阻撚住曬

原來係出黎阻住樓豬
樓豬一部SURFACE 掉過去啦

五點半！！！

前幾日先練點樣揈部surface
唔當...

Lockdown兩星期 做全民強制檢測啦

支持掉佢

留名跟進

仆街死柒婆又阻住哂！！
我要睇樓主呀！！

7婆又癈up

今日會唔會開到7點？

可以試下

過百單例行扮工

L到班記者痴唒線 去政總四點林鄭記者會(預一個鐘)
之後要飛賓過番對面海去CHP趕五點半疫情簡報會

遲到大會

應該分兩組人跟啦

【14:40】東亞銀行向員工發通告，指於創紀之城5期38樓的辦公室有員工確診，該員工於11月26號最後上班，上班時有佩戴口，全層員工及接觸員工要做測試，在未有陰性報告前要在家工作，東亞正消毒全層。

樓主又要遲放工

點解你覺得人地得一組記者？

一間報館得一個記者

1730

未又係將的傳緊既野講出黎

我掛住番工 番到屋企冇同老公講野

可能好自豪咁講佢同記者講野多過同自己老公所仔

唔好話我逃避問題呀 我出黎見你地班記者仲多過見自己老公架

等睇樓豬zoom住開記招花花background

樓豬都係

唔好提樓主老公

我係，咩事

9 unlink完了

覆錯po

覆po U

今日冇記者會？

5點半

原先覆梗政府部門email？

覆緊腦細message

未有新post？

1725